====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le livre explore les implications pour la France du grand paradoxe entre montée du global et retour du local .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

